是日蘭晚-「百感交雜」

食完先貼?

是。。。。
食完先記得

雞腳湯

從上圖可見樓主食相一定非常猙獰

是 很甜

此話何解 蘭只知道 那堆骨不是我啃的

食雞師

想食雞腳但要點個豉油

雞好食

就咁食都冇所謂啦

第2張圖係what

是雞